iphone 12沒指紋 等如輸SE2成條街 根本沒吸引力

今時今日沒指紋 等如得啖笑
今年iphone 12仲係M字額+三刀頭剃鬚跑
出賣啲平凡顏色當有趣 咩深海藍 ，環保回收垃圾筒保藍色
黑色又黑過墨斗成舊黑鞋膏咁 ，銀白又係上年果隻，綠色又帶點粉又唔係好啱男仔 ，紅色算吧啦
又減配置 又減電量 我就無興趣
今年睇大家表演好過

唔係減 係創新

iphone係種生活態度 用an機就係平凡功能幾勁都冇用
就好似出街飲啡要買即沖既唔會買罐裝飲雀巢

所以發佈會完之後嗰日已由 11 Pro 轉SE2
iPhone 12 Pro真係不了
帶住個口罩唔想次次都要拉低個口罩或者入Passcode

睇標題以為係改歌

打一段野錯字連篇 五毛打手係唔同啲
同埋想講邊到減咗配置

但係重好賣過上年喎
我用緊11當然等下一代睇吓有冇touch id 先

等13出，幫iPad air清touch ID嘅零件啦。

五毛講野其實都冇吸引力

唔用5g 唔上youtube Facebook ig其實都夠用

用iphone 應該似坐係優雅咖啡廳，然後享受用漂亮名貴嘅咖啡杯，盛載住美味雀巢罐裝咖啡

旗艦轉se咁撚on9

你用部手機定係部手機用你，而家個個戴口罩Apple 仲出faceid 仲戇鳩啦
有時真係打passcode打到炆

手機用你就咪撚用IOS啦 講呢啲 自欺欺人

真係得啲戇鳩仔先會攞個電話os/model來打j
自欺欺人